韓狗可唔可以唔好再攪音樂台?

面對韓國滲透，
韓狗密集的攻擊，
音樂台巴打們已疲於奔命

音樂我一點都不懂，JPOP撚才是專家，

希望大家互相體諒吧

音樂台已到未期，不要再內鬥了好嗎?

去吃壽司了,希望韓狗會反省一下

樓主曲線反日

你條仆街就係曲線

我推